交通警馬路攔路轉圈：我有俾你行咩！

睇唔明做緊乜

睇下佢幾撚巴閉

藍色頭盔喎，護送政要